波蘭咁搏做乜？

屌

幫我哋中國人報仇

南韓上場夠搏啦

Milik

你又有啲道理

搏洗底 咪又黑哨狗